我踩走左FOODPANDA架單車去屯門醫院

啱啱太趕踩左你架單車走
而家架車泊左係醫院 我未走得踩返比你
我會賠返你應有既人工SORRY
架車本身係建生

等俾人拉

警已報

如果我係事主嘅話唔會怪你嘅,
連單車都踩走應該真係好趕急
希望佢會睇到你依個post

我最驚佢係南亞人/中佬唔上連登

Push

call CS報番時間地點嘅話唔知查唔查得番?

好 我試下

痴撚線知唔知外賣仔返返下工唔見左部車係幾撚咁大獲
仲要係醫院呢D肯撚定係山卡啦既地方

不問自取

落到樓下唔見咗架單車

痴撚線
我趕返工渣走人部車又得唔得？

等我下次偷完人地嘢喺連登講低先

我今日第一日返工咋

GTA咁

痴撚線 攞攞下外賣返轉頭車都唔撚見埋

樓主係咪睇戲睇上腦

人地都話本身喺建生 搭輕鐵囉

樓主急what?

屌你老母原來係你
岩岩上門送完外賣唔見左架車爭d想喊
架車都幾百蚊 係我兩日人工黎
你tg我 Hugo1991 想拎返架車

有咩咁急要踩人架車？
人地搵食架生黎架，送完外賣唔見架車你知唔知人心情係點？
我細佬真係試過送完外賣俾人偷左，仲要新車落地，嬲到想殺人

巴基攔坦 ： 嘰哩咕嚕嘰咕嘰嘰嘰！！！

呢句真

大把的士啦建生咁樣搞人搵食工具

原來係你 我有好多單都送唔到

你係咪痴撚線架？冇撚腦
幾趕時間都好，都唔好拎左人地架單車阿，
你有冇諗過人地咩感受？

人地foodpanda人工咁低
你有的士唔搭去偷車
有冇諗過人地幾慘呀

咁點解唔拎返去原位？

自爆post

波台狗日日開膠post唔悶咩

拍戲咁

ON9 你犯緊法
等上報紙啦ON9仔

因間搞到人無左份工甚至要賠錢，希望係假膠

合理化自己自私 收皮啦

可能全家食緊老综，偷偷地出來搵皮幾兩皮野一個月

係南亞既話就好笑，南亞架單車你都敢踩走

樓主唔去考警犬真係嘥咗

拉得

你講堅？

樓豬做賊都要放上網威

假膠都信

樓主應該係輔警嚟

見到Hugo 1991 都知係咩料啦

知唔知人地無架單車去遠既地方拎單會被人停更，你養人？